# 部署手册

## 商标声明

版权所有©上海依图网络科技有限公司 2019。保留一切权利。

依图、<img src="index.assets/1569552046896.png" alt="1569552046896" style="zoom:80%;" />以及依图商标是上海依图网络科技有限公司的注册商标。非经上海依图网络科技有限公司（以下简称“本公司”）书面同意，任何单位和个人不得擅自摘抄、复制、翻译、修改、发行本用户手册（以下简称“本手册”）内容的部分或全部，并不得以任何形式传播。在本手册及本手册描述的产品中，出现的非本公司所拥有的商标、产品名称、服务名称、公司名称，归其各自所有权人所有。

## 产品使用

除非另有说明，软件仅限于使用目的。本手册描述的产品中，可能包含本公司及其可能存在的许可人享有版权的软件，除非获得相关权利人的许可，否则，任何人不能以任何形式对前述软件进行复制、分发、修改、摘录、反编译、反汇编、解密、反向工程、出租、转让、分销及其他侵犯软件版权的行为，但是法律禁止此类限制的除外。此外，我们不对产品中可能含有的来自第三方的软硬件知识产权侵权承担属于该第三方的知识产权侵权责任。

本公司对任何用户在本公司产品中产生的内容或其中表达的任何观点、推荐或建议不作任何认可。本公司明确表示不承担与产生的内容相关的任何一切责任。

本产品不得用于非法或禁止的用途，本公司不允许任何人使用本公司产品实施侵犯他人隐私权、个人信息、肖像权的行为。用户在使用本产品时，不得将本产品用于任何非法用途或这些条款、条件和声明禁止的用途。用户在使用本产品时，不得以任何方式损坏、禁用、过载或妨碍任何本产品硬件设施，也不得干扰任何其他用户使用和享有本产品。您不得尝试通过入侵、密码盗取或任何其他手段擅自使用产品中任何服务、其他帐户、计算机系统。您不得通过任何手段获取或尝试获取未明确提供的任何资料或信息。

## 进出口管制

若需将此产品手册描述的产品（包含但不限于产品中的软件及技术数据等）出口、再出口或者进口，用户应遵守适用的进出口管制法律法规。

## 无担保声明

对于可能存在的瑕疵、错误或故障，本公司对本手册中的所有内容不提供任何形式的明示或默示保证，包括但不限于适销性、质量满意度、适合特定目的、不侵犯第三方权利等保证；亦不对使用本手册或使用本公司产品导致的任何特殊、附带、偶然或间接的损害进行赔偿，包括但不限于商业利润损失、数据或文档丢失产生的损失。

若用户将产品接入互联网需自担风险，包括但不限于产品可能遭受网络攻击、黑客攻击、病毒感染等，在法律允许的范围内，本公司不对因此造成的产品工作异常、信息泄露等问题承担责任，但本公司将及时为用户提供产品相关技术支持。

使用本产品时，用户应严格遵循适用的法律。若本产品被用于侵犯第三方权利或其他不当用途，本公司概不承担任何责任。

如本手册内容与适用的法律相冲突，则以法律规定为准。

## 隐私保护

本公司尊重中华人民共和国大陆地区一切适用的关于个人信息保护、个人隐私保护的法律法规、司法解释等具有法律强制力的文件，并要求用户在使用本产品时，遵守这些法律法规、法令、文件，确保用户在使用本产品时尊重、保护个人信息以及隐私。

## 关于本文档

- 本手册描述的产品仅供在中国大陆地区销售和使用。
- 本公司可对本手册随时进行更新，无需提前通知并且不承担任何责任。如您需要最新版手册，请您联系我们。
- 本手册作为产品使用手册，其中的照片、图形、图表和插图等，仅用于解释和说明本手册，与具体产品可能存在差异，请以实物为准。
- 在法律允许的最大范围内，本手册所描述的产品(含其硬件、软件、固件等)均“按照现状”提供。本文件中的信息 (包含 URL 及其他因特网网站参考数据) 如有变更恕不另行通知。
- 本手册中可能包含技术方面不够准确的地方或印刷错误。此处的信息将定期更改，这些更改将被编入本手册的新版本中。

<<<<<<< HEAD
## 内容简介

[前言](02前言.md)

[安全须知](安全须知.md)

[流程概述](流程概述.md)

[前期准备](前期准备.md)

[基础环境准备](基础环境准备.md)

[现场准备](现场准备.md)

[安装软件](安装软件.md)

[附录](附录.md)
=======
>>>>>>> 4172161674951a8a3c3227c619c79aa40e4e0a41

